上下失守！深田恭子深V倒出兇猛車頭燈 高衩美腿被看光

有「日本奧斯卡」之稱的「日本電影金像獎」，昨舉辦頒獎典禮，現場星光熠熠，其中深田恭子一襲深V又開高衩雪白禮服，「上下失守」艷壓全場，火辣程度讓網友全都驚呆。

深田恭子以《飛上天空的輪胎》入圍最佳女配角，不過她也以火辣身材著稱，曾出過性感寫真集，這次禮服果然沒讓大家失望，她身穿一襲深V爆乳、開高衩直逼腿根雪白女神禮服，還坐在高腳椅和主持人對話，不僅美腿被看光，腿間宇宙領域若隱若現引起遐想。

乜撚嘢叫被走光？

被看光？

.....咩都睇唔到

又唔同咗樣

屌你老母講到好似無著衫咁 明明好撚普通咁著

邊有唔同

次次都唔同樣

咁大食點解唔拍AV

最後個張松本菜奈実咁款

個乜嘢領域呢？